搵份電單車送外賣

唔識渣自動波，有咩要注意
啱啱考到牌
想搵份pt過聖誕

搞笑
有牌會唔識？

識揸手波唔識揸自動波
考牌考到short咗？

識棍波唔識自動波即係識跑步唔識行路

咩意思

留名

我都淨係揸過棍，想知自動波點揸

same here

俾返個牌人啦，正正經經去學啦

乜都識唔使掛p啦
其實都係想問下姐
例如有無空波>點推車

另外想問下做呢行有咩好壞咁

On9
你都係唔好揸車出街穩陣d